點解777唔肯封關?

請教大家

蕭生有講過

有心自己聽番啦